所有plan b, plan c, plan d今晚全部出嚟收集即提名報名

唔理係咪延期都好，一定要盞爆個場！

一定要

全體公文袋前中箭報哂名啦

無用啦 實做到得番建制俾你投

再dq囉

黃big 雲出黎投唔投?

就係想睇佢再DQ

就係想睇呢幕

咁排到plan z英文字母唔夠點算

另立議會好嗎

到時會係最低投票率既一屆

佢過到DQ先講啦
何況出袁海文哋仲好

睇而家個勢, 黃big 雲都DQ呀

犯黨安法 不了

無plan b?

仲選黎托柒咩
等國際做野啦

岩 要放大港共點操控選舉

全民參選

入場寫8隻字撕爛選票都好

入三十五張名單
每條名單幾十人
我地區議員都有三百幾人
每條名單至少都可以有十個名啦

就係要佢咁做

仲唔死心要講35+

入黃BIG 雲

截左止仲會俾你提名咩

明白就算plan Z都可能被DQ, 但希望以下幅漫畫會令各位有所參透，對家就係想你放棄，我地就係都要篤眼篤鼻

其實洗唔洗錢

8月2日截止

31/7 係提名期最後一日(tmr)

試下搵少講野個d後備出去參選

推！

zzzzzzzzzzzzzza

學Excel咁樣用AA, AB, AC

Dq 一次仲唔夠 ？

dq 200萬人

無用就唔做你仲搞咩抗爭

一開始李怡已經話 所有人報名啦 就係要多d人被DQ先有用。然後係要講初選，係到 FF 35+ 議會

上年71點入過議會架？

一日未真係攬炒，一日都未夠架啦

too deep for some to understand.

一早遇大規模DQ就planB planC 入場，跟住劇本黎玩，無需自亂陣腳

全民dq ?!?!

sometimes we need to think out of the box!

推爆

全部人一齊參加

當500人報名
DQ 300人
仲有200人入閘
之後180人退選

push

推光復香港 時代革命

唔好等運到，先要靠自己盡一切努力